27-05-2018 沒有Dost的第7天 晴

你回來 你應回來 連登需要未來

你要離開就不要再回來

好掛住她

佢死左去邊

願意用樓豬條命黎換番dost番黎

我都願意。

死得好 二世祖

樓豬條狗命換dost依啲畜牲都差唔多

加埋你 dost就一定番黎

和解？

虛狗千祈唔好同milk和解

你去死啦

我同你和解 反虛狗ok？

OK，反到隻賤種轟收皮

好波 等條撚樣仲成日串你意大利

樓豬同一齊消失啦 反利狗

禾刀想

你消失先啦賤種反雲

你以前都係反雲狗炸

從來都唔係

我屌撚爆你兩個25